同事成日行黎行去 點解決？

成日遊魂咁係office周圍飄
主要係我有時個mon都唔一定下下做緊公司野
但又唔想比你睇到啊 坐返好得唔得

一日到晚幾個同事走黎走去, 又湛水, 又去廁所

佢係無原因咁齋行 然後望下各位同事做緊咩

番工睇av啫
益下同事唔得咩

高級？ 同級就屌佢啦

咪臭係~

我公司有件都係咁，食飽飯冇野做就周圍行周圍望 人地做乜都關佢事咁

點解決個同事？

同級唔同範疇
點開口好
我平時成日好霸氣 驚一開口佢以後唔敢同我講野

Av呢家野梗係用手機睇
有時做啲公司野都唔方便比佢八卦架嘛

人地四圍碌扮忙碌啫